的士佬撞完人就咩事都冇，巴士佬響兩下安就拉你落車

係咪新巴唔記得比錢定點呀？ICAC做下野好喎

隻狗返去應該照肺照到仆街, 仲隨時要俾高層屌屎眼
新巴城巴賣盤, 支那漢思能源有份呀, 竟然夠膽搞新巴

ICAC出一出黎，請一請佢地飲下咖啡，而家當正你冇到呀ICAC